警世 你真係準備好時代革命？

用10秒諗諗
你真係準備好革命？
人多3萬隻狗都圍唔哂你幾十萬人啦
唔好講到話再ff200萬人
幾十萬啲狗都做唔到啲乜啦
永遠啲人就話送頭唔抵 根本唔關事
咁由6月到依加被捕啲人叫咩
人地就係知體制腐敗不堪
先走出黎發聲 準備好示範埋決心
然後最尾你地又幻想番體制35+
當左就係真理 唔係話放棄體制
但唔會咁撚on9等個天跌落黎
苦就人地受 成果就自己拎
唔係話比人拉先叫有付出
但連比人拉既覺悟都無
咁啲人嗌乜春時代革命 獨乜春立
見到啲軍師散水撚事後扮到好理性分析
次次有活動就話唔好送頭
去商場唱歌 食黃店 經濟戰
無錯 點都實令到中資藍店
少左生意達到經濟攪炒 黃店又排哂隊
自己又好似付出左做左野咁
畫面好靚啊 但對個政權呢？
一啲作用憾動唔到 不知幾想你繼續
最後啲錢賺完咪又係交稅比番政府
繼續送錢比狗比中國大白象益建制
有時真係覺得手足為呢啲人犧牲唔抵
但事實上佢地已經賭哂未來
就係想香港人醒 但事實上
大部份人心態仲未ready 搞革命
我諗真係未去到啲狗當面開槍射死你
扮都唔撚扮 佢地都未會識諗
仲覺得可以慢慢黎 唔急
再慢啲惡法國歌法23條都推撚埋
等2047大灣區中國解放軍入城先好無

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

做好思想準備比一切重要

推

思想準備好先 其他之後既野先係分支

罷鐵罷m記都做唔撚到講乜鳩

主次不分 無思想準備 先係主因

好心啦
打咁長就用下標點分段啦

未準備好 唔諗住革命
叫口號講革命就OK

從來雙方打仗都唔會殺死曬所有敵軍到最後一兵一卒
死到咁上下士氣就會潰散自敗

無論200萬人定3萬人都好
只係我覺得200萬人收皮會快d

非失財撚 係時候要諗下點樣持續咁抗爭 而唔係靠手足流血食住佢哋人血咁抗爭

其實 企硬一次都可以好唔同
問題係大家真係覺悟夠？

成日話呢啲人送頭 無作用 戀戰
人地起碼唔鋸啲黑警會出去抗爭
好過永遠上網打字好嬲好嬲
share完啲新聞第日又走去食好野
去行山打卡 唉唔識講
屌呢啲人又會話你分化
咁事實上佢地係貪生怕死
又覺悟唔夠 但都係黃
想po下野食下黃店就夠
大型遊行咪會去下
到真係要落場？就不了

唔係想分化 想大家明白 革命要覺悟
你地未ready 唔好搞到啲ready好既人
白白咁流血 覺得大家都ready
會一齊企出黎對抗到底
呢樣先係致命傷

一班人ready好 一班人未ready好
大家都係黃 都想一齊贏煲底見
Ready好果啲根本已經唔驚被拉
點都同啲黑狗政府企到行
未ready好果啲就覺得咁樣好唔抵
大家目的一樣 但想法不一致
邊個唔想無成本咁贏 勇武都想
但真係做到咩 革命唔係得個講

所以要殺警.... 佢地係嚴重out numbered

思想要準備好 唔係一切都空談

試下以推翻資本主義嚟革命
社會主義，人地批鬥唔到你唔愛國/港獨
吹響無產階級嘅第一聲嘅角

推到比全世界思想準備

等班戇鳩唔好再槍頭對狗先算
人地boss 係林鄭 出班狗做坦用嘲諷技班戇鳩就聽聽話話打左成年狗

真心答你
根本大把人未有覺悟

到d藍絲專業人士意識到自己都係極權統治下既受害者咪準備好

我ready 好等班柒碌送晒頭迎接中共接管

一日都未ready 未敢創造新香港
我地所做既都只係形式上既野
對政府毫無動搖

係 poly個次啲人仲要叫唔好出去，話過幾日區議會選舉，俾人拉咗冇得投票

香港人真係太斯文 係藍絲先會下下出刀 真勇武真係好少

當真係200萬黃絲
有覺悟嘅應該2萬不夠

敢著blackbloc咁衝嘅有幾多 自己可以推算下
無心放負 只係客觀事實
一年過咗 一年以嚟唔敢上前嘅
唔會依家突然之間就敢

著bb好多人都做到
但當有人嗌：前面唔掂 有冇人幫手
你行出去既一刻 望下身邊
個個望住你舉起隻手指👍🏻👍🏻
：加油呀 支持你
咁係意味住啲乜？
係有一大堆人根本就低估左自己既能力
其實大家可以做更多
當初我既角色係舉手指 叫加油
望住手足跑上前線
我覺得自己好似背叛左呢班人
所以我決定變做跑上去前面既角色
事實上我去到 亦都唔係最前嗰排
但係多你一個就已經好多
唔係要你去到最前
但希望起碼大家有勇氣行多一步

Sorry 1999

香港人 認清事實 做好覺悟
連黑警 廢老再出發都站好哂邊
決心整死你地 你地可唔可以
思想準備好 呢場係時代相博

無錯 我地都係參與者 唔係觀察者
大是大非面前 無中立
大家係黃 輸 大家一齊輸 一齊受
而唔係深黃衝 受罰 淺黃驚 退縮
每一個人都係咁重要 缺一不可
而唔係贏就一齊贏 輸就勇武受
先達到真正齊上齊落
覺悟先係最重要

遊行出到去，見到有人整火魔，放火魔裝修，果刻我都問自己做唔做，真心答，要放棄所有野坐監被人告暴動罪坐幾年，我到呢刻仲未做到，要屌我偽黄沒用都好，我都想誠實面對自己

如果抗爭成本入場都要預左坐監必死既決心，究竟仲有幾多人剩番係度，要屌我，我都會任俾你屌

唔想放負，但只想盡做

只可以話只有我哋有呢個覺悟係唔夠
望住身邊一個又一個識得嘅人被捕

對於嗰班活喺平行時空嘅人嚟講
佢哋只係數字
會好嬲好嬲
之後就無
我暫時真係諗唔到方法叫到佢哋出嚟

推 未ready好我寧願停止勇武好過

個個禮拜都警犬打場爛仔交=革命

睇住又俾人話你鬥黃分化
我之前講過一句前線一個個被控暴動
而港豬平行時空 只係出街食飯拍拖
即刻俾人屌返我話人地只係想正常生活
你又做過乜咁勁呀咁

我堆所謂既fd 已經諗定移民 仲想做中立 話覺得黃藍兩面都有錯
屌返我話講咁多只會趕走同路人
有個就港豬 連選民都未做
個個ig抗爭就算

我真係唔係想鬥黃 大家努力啦

唔好要啲ready好既人白白犧牲
見到有po話長期抗爭？已經改緊教科書
準備緊惡法 廿三條 搞區會 陸續有來
仲未講立會啲保安都係狗 通來易過借火
仲有27年 到變成香港市 想問你仲抗乜撚
上連登開po都比公安拉 有冇連登都成問題
一直都講緊 打經濟戰唔係問題
但傷到政府咩 你發展幾大都好
黃圈賺到啲錢咪比番稅港共 繼續去搞9你
你會敢唔交稅 做啲有成本抗爭咩
認清事實 對住暴政唔係你死就我亡
你每比一日時間佢佢就多一日時間
諗點樣整死你 唔比你發展 修例打壓你
香港人真係好錫身 無問題人係有包袱
但唔好推啲準備好哂既人好無
你有屋企人有母親有工作好幸福
唔通佢地就唔值得幸福？
我地呢一代再貪圖安逸
到時苦咪又係下一代受
唔好彩既就洗哂腦大家都是中國人
好彩既咪同依加一樣出黎抗爭
但到時個環境 我敢肯定
比依加再嚴峻好幾倍
講左半年練體能 練完目的係咩？
去cup選票大力啲？唱歌夠氣啲？
定係食黃圈食多個飯熱量多啲？
主次不分 無覺悟 一定係死因
講咁多都係想大家思考下
為咩而出 為咩而活 望下啲手足
再望下你自己 我地都係一樣
都係命運共同體 啲唔驚死既就示範好
但比黑狗政權濫捕 就嚇怕哂剩低啲人
我只能夠講 你對民主自由既決心
就係咁而已 前人種樹 未種好
就諗緊點乘涼 最後只會枯死

推

空投先係決定戰爭勝負的關鍵

我講緊歷史上戰爭最重要係空投補給物資

大家千祈唔好空投任何會引致他人身體受嚴重傷害的物品

準備好供樓了

爭取民主自由乃至革命係要代價
好多手足都唔介意付出 連命都豁出去
所以大家都唔好咁懦弱 比狗政府嚇怕
無人敢出黎 就係佢地想要既方向
之後可以粉飾太平 再用23條
嚇埋啲本身就就醒緊猶豫緊既人
最尾無人出黎 佢地打消埋個念頭
最後乖乖一齊做順民 最多咪鍵戰
個政府就會話好自由 由你用口罵政府
唔好搞到佢就得 2019就變左反送中之亂
歷史就會比佢地修改到一堆暴徒
借外國勢力同資金 作起既一場暴亂
唔通呢個就係我地想要既結果？

林鄭：年內整頓通識科，因有人抹黑警隊。教育不能成「無掩雞籠」！

你一停 個港共就不斷出招
試問仲有幾多個十年

200萬人皮就收撚硬架喇老實

Agger

大把人都係食下黃店
Ig story post下文宣
好撚嬲

然後無然後

所謂200萬人我諗都有100-1000個人會火魔既

但策略上真係要計劃一下點做，你就算有幾十萬散兵有乜用，次次玩大包圍拉幾百人

尋日又一次濫捕
就即刻戰人話唔好乜唔好咁
幾個po都話唔好再咁
我同意唔好留太夜 亂咁火魔
但連叫人唔好再街頭乜乜乜 無用
係咩居心 唔好遊行示威街頭
送錢比政黨就有民主？

2年唔用既ac突然上番水咁理性分析
岩岩果年去邊？
我唔知連登比五毛滲成點
亦唔想捉鬼 希望大家思考下

[size=4]Poe Dameron: I don’t really know how to do this, what you did. I’m not ready.
Lando Calrissian: Neither were we.

Lando Calrissian: Luke, Han, Leia, me. Who’s ever ready?
Poe Dameron: How did you do it? Defeat an empire with almost nothing?
Lando Calrissian: We had each other. That’s how we won.[/gold]